生僻字點解咁難記？

學親d生僻字 查完讀音 過幾日就唔記得

少讀，少寫，少聽，少運用。

英雄主義